覺唔覺肉夾饃大王既土豆條好食過麥克唐納德

夾饃大王牛B死了

麥克唐納德的比較好吃

覺

係金拱門